# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-12-01 07:43+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-03-31 19:29+0800\n"
"Last-Translator: 完美很难 <1872265132@qq.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"

#. type: Plain text
#, no-wrap
msgid "[[!meta title=\"Read Feeds\"]]\n"
msgstr "[[!meta title=\"Read Feeds-NVDA-RSS阅读插件\"]]\n"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid "Authors: Noelia Ruiz Martínez, Mesar Hameed"
msgid "Authors: Noelia Ruiz Martínez, Mesar Hameed"
msgstr "作者: Noelia Ruiz Martínez, Mesar Hameed"

#. type: Plain text
msgid ""
"This addon provides a straightforward way to read feeds in Atom or RSS "
"formats using NVDA.  The feeds will not be refreshed automatically.  Below "
"when we mention feeds, we mean both RSS and ATOM feeds."
msgstr ""
"此插件提供了一种使用NVDA以Atom或RSS格式读取订阅源的简单方法。 Feed不会自动刷"
"新。下面我们提到feed时，我们指的是RSS和ATOM提要。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Commands"
msgstr "快捷键"

#. type: Title ###
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Read Feeds menu"
msgid "Read Feeds dialog"
msgstr "阅读Feed菜单"

#. type: Plain text
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "You can access the Read Feeds submenu from the nvda menu, Tools submenu, "
#| "where the following menu options are available:"
msgid ""
"You can access the Read Feeds dialog from the nvda menu, Tools submenu, "
"Feeds item."
msgstr ""
"您可以从nvda菜单的Tools子菜单访问Read Feeds子菜单，其中有以下菜单选项："

#. type: Plain text
#, fuzzy
#| msgid "Opens a dialog with the following controls:"
msgid "It contains the following controls:"
msgstr "打开包含以下控件的对话框："

#. type: Bullet: '* '
msgid "Filter by: An edit box to search previously saved feeds."
msgstr "过滤条件：用于搜索以前保存的feed的编辑框。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "A list of the saved feeds, focused when the dialog is opened."
msgstr "已保存的Feeds列表，在对话框打开时集中显示。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"List of articles: Opens a dialog which presents the articles list from your "
"current feed. Select the article you want to read and press Enter or Open "
"web page of selected article button to open the corresponding page in your "
"browser. Press About article button to open a dialog showing title and link "
"of the selected article; from this dialog, you'll be able to copy this info "
"to the clipboard."
msgstr ""
"文章列表：打开一个对话框，显示当前Feed中的文章列表。选择要阅读的文章，然后按"
"Enter或打开所选文章的网页按钮，在浏览器中打开相应的页面。按关于文章按钮打开一"
"个对话框，显示所选文章的标题和链接;在此对话框中，您将能够将此信息复制到剪贴"
"板。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Open feed: Opens the selected feed in the default application."
msgstr "打开feed：在默认应用程序中打开所选feed。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Open feed as HTML: Opens the selected feed in the default web browser. You "
"will be able to show or hide publication dates and buttons to copy "
"information about articles to clipboard."
msgstr ""
"以HTML格式打开Feed。在默认的网络浏览器中打开选定的feed。您将能够显示或隐藏出"
"版日期和按钮来复制文章信息到剪贴板。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Copy feed address: Opens a dialog to confirm if you want to copy the feed "
"address to clipboard."
msgstr "复制馈送地址。打开一个对话框，确认是否要将feed地址复制到剪贴板。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"New: Opens a dialog with an edit box to enter the address of a new feed. If "
"the address is valid and the feed can be saved, its name, based on the feed "
"title, will appear at the bottom of the feeds list."
msgstr ""
"新建：打开带有编辑框的对话框，以输入新Feed的地址。如果地址有效且可以保存"
"Feed，则其名称（基于Feed标题）将显示在Feed列表的底部。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Rename: Opens a dialog with an edit box to rename the selected feed."
msgstr "重命名：打开一个带有编辑框的对话框，以重命名所选的源。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Delete: Opens a dialog to delete the selected feed after confirmation."
msgstr "删除：打开确认后删除所选feed的对话框。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Set default: Sets the selected feed as the default, so that its articles can "
"be accessed with NVDA's gestures."
msgstr ""
"设置默认值：将选定的Feed设置为默认值，以便可以使用NVDA的快捷键访问其文章。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Import feeds from OPML file: Opens a dialog to add new feeds from an OPML "
"file."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Save feeds to OPML file: Opens a dialog to save the feeds available from the "
"Feeds dialog in an OPML file."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Preferences: Opens the settings dialog for readFeeds, also available in "
"NVDA's menu, Preferences, settings, readFeeds category."
msgstr ""
"首选项。打开readFeeds的设置对话框，也可在NVDA的菜单 \"首选项\"、\"设置"
"\"、\"readFeeds \"类别中使用。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Close: Closes the Feeds dialog."
msgstr "关闭：关闭“源”对话框。"

#. type: Title ###
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Notes"
msgid "Notes #####"
msgstr "注意"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"The Filter by edit box can be placed after the Open article button from "
"NVDA's menu, Preferences, Settings, Read feeds category, or pressing the "
"Preferences button of the Feeds dialog."
msgstr ""
"通过编辑框过滤可以放在NVDA的菜单、首选项、设置、读取feeds类别的打开文章按钮之"
"后，或者按Feeds对话框的首选项按钮。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"This panel has an option to show article dates on the List of articles "
"dialog."
msgstr ""

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Keyboard commands"
msgstr "键盘快捷键"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Ctrl+Shift+NVDA+Space: Announces current article's URL. Pressing twice will "
"open the web page."
msgstr "Ctrl + Shift + NVDA + Space：朗读当前文章的URL。按两次将打开网页。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Ctrl+Shift+NVDA+8: Refreshes the selected feed and announces its most recent "
"title."
msgstr "Ctrl + Shift + NVDA + 8：刷新选定的Feed并朗读其最新的标题。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Ctrl+Shift+NVDA+I: Announces current feed title and link. Pressing twice "
"will copy the title and related link to clipboard."
msgstr ""
"Ctrl + Shift + NVDA + I：朗读当前RSS源的标题和链接。按两次将标题和相关链接复"
"制到剪贴板。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Ctrl+Shift+NVDA+U: Announces previous feed title."
msgstr "Ctrl + Shift + NVDA + U：朗读当前源的上一个的标题。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Ctrl+Shift+NVDA+O: Announces next feed title."
msgstr "Ctrl + Shift + NVDA + O：朗读当前源的下一个标题。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#. type: Bullet: '* '
msgid "When the title or URL have been copied."
msgstr "复制标题或URL时。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"When unable to connect/refresh a feed, or the URL does not correspond to a "
"valid feed."
msgstr "无法连接/刷新Feed时，或者URL与有效Feed不对应。"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "NVDA will display an error message if it was not possible to backup or "
#| "restore the personalFeeds folder, and if a new feed cannot be created."
msgid "NVDA will display an error message if a new feed cannot be created."
msgstr ""
"如果无法备份或恢复personalFeeds文件夹，以及无法创建新的feed，NVDA将显示一条错"
"误信息。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"The title of the articles list dialog displays the selected feed name and "
"number of items available."
msgstr "“文章列表”对话框的标题显示所选的源名称和可用项目数。"

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Changes for 3.0"
msgid "Changes for 34.0.0"
msgstr "版本3.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Added support for rss.cbc.ca feeds."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Changes for 2.0"
msgid "Changes for 21.0"
msgstr "版本2.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Feeds with untitled articles can be presented in the Articles dialog, and "
"opened as HTML."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Changes for 2.0"
msgid "Changes for 20.0"
msgstr "版本2.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid "universalFeedParser is updated to 5.0.1, adding support for more feeds."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Changes for 1.0"
msgid "Changes for 14.0"
msgstr "版本1.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Fixed a bug that made impossible to add some feeds."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Changes for 1.0"
msgid "Changes for 13.0"
msgstr "版本1.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid "The add-on cannot be used on secure screens."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid "Feeds are managed from OPML files."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Due to changes in the feeds management system, there are changes in the "
"configuration file where the default feed is set. Please, use the Feeds "
"dialog if you want to set it again."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Your old text files used in previous versions will be automatically imported "
"into the new OPML format when the add-on is started."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"The copy and restore feeds feature has been replaced with the ability to "
"import from and save to OPML files."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Non well-formed feeds can be processed before being added to make them "
"compatible with the add-on."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"In the Read Feeds settings panel, a new option allows to show article dates "
"on the List of articles dialog."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 12.0"
msgstr "版本12.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Fixed a bug which made shortcuts for items of NVDA's tools menu don't work "
"as expected."
msgstr "修复了导致 NVDA 工具菜单项的快捷方式无法按预期工作的错误。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 11.0"
msgstr "版本11.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Compatible with NVDA 2021.1"
msgstr "兼容 NVDA 2021.1"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 10.0"
msgstr "版本10.0更新日志"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Added a button to open the selected feed as HTML in the default web browser."
msgstr "增加了一个按钮，在默认的网页浏览器中以HTML形式打开选定的feed。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"If a new feed cannot be created, this will be notified in an error dialog."
msgstr "如果不能创建新的feed，将在错误对话框中通知。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Improved order and presentation of some articles."
msgstr "改进一些条款的顺序和表述方式。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "More feeds may be supported."
msgstr "可以支持更多的feed。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"When the feeds dialog is opened, the list of feeds will be focused instead "
"of the search edit box."
msgstr "当打开Feeds对话框时，Feeds列表将被关注，而不是搜索编辑框。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"You can choose if the search edit box is placed after the list of feeds, "
"useful to focus the list even when switching from another window without "
"closing the Feeds dialog."
msgstr ""
"您可以选择是否将搜索编辑框放在Feeds列表之后，这对于在不关闭Feeds对话框的情况"
"下从另一个窗口切换时聚焦列表非常有用。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Added a button to copy the feed address to clipboard from the feeds dialog."
msgstr "在feeds对话框中添加了将feed地址复制到剪贴板的按钮。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 9.0"
msgstr "版本9.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Requires NVDA 2019.3 or later."
msgstr "需要NVDA 2019.3或更高版本。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 8.0"
msgstr "版本8.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"When the add-on is updated, feeds saved in the previous version of the add-"
"on will be automatically copied to the new version, unless you prefer to "
"import feeds saved in the main configuration folder of NVDA."
msgstr ""
"更新插件后，除非您更喜欢导入保存在NVDA主配置文件夹中的feed，否则将保存在以前"
"版本的插件中的提要将自动复制到新版本。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"When using the dialog to copy feeds, if the chosen folder is not named "
"personalFeeds, a subfolder with this name will be created to prevent the "
"deletion of directories containing important data, such as Documents or "
"Downloads."
msgstr ""
"使用对话框复制供稿时，如果所选文件夹未命名为personalFeeds，则将创建具有此名称"
"的子文件夹，以防止删除包含重要数据的目录，例如“文档”或“下载”。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 7.0"
msgstr "版本7.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"The Feeds dialog includes a button to open a folder which may contain a "
"backup of feeds."
msgstr "\"源\" 对话框中包含一个按钮, 用于打开可能包含源备份的文件夹。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"When using the edit box to filter feeds, if no results are found, the list "
"of feeds and other controls are disabled, so that NVDA doesn't report "
"\"unknown\" in the empty list."
msgstr ""
"使用编辑框筛选源时, 如果未找到任何结果, 则会禁用源和其他控件的列表, 以便 "
"NVDA 不会在空列表中朗读 \"未知\"。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"If the list of articles dialog can't be shown, for example due to errors in "
"the feed, NVDA will raise an error, so that the feeds dialog can be used "
"without restarting NVDA."
msgstr ""
"如果无法显示文章对话框列表 (例如, RSS的摘要有错误), 直接报错, 这样可以在不重"
"新启动 NVDA 的情况下继续使用RSS源对话框。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 6.0"
msgstr "版本6.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"When the default feed has been updated and it stops working due to server "
"issues, the previous articles aren't deleted and can be read with the "
"corresponding keystrokes."
msgstr ""
"当默认RSS源已更新并且由于服务器问题而停止工作时，之前的文章不会被删除，并且可"
"以使用相应的按键进行读取。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Fix regression: The default feed can be updated twice again."
msgstr "修复错误：默认RSS源可以更新两次了。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 5.0"
msgstr "版本5.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid "The articles list dialog has been enhanced."
msgstr "文章列表对话框已得到增强。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Compatible with NVDA 2018.3 or later (required)."
msgstr "兼容NVDA 2018.3或更高版本（必需）。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 4.0"
msgstr "版本4.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Added a button to open the selected feed from the Feeds dialog."
msgstr "添加了一个按钮，可以从“源”对话框中打开所选的源。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 3.0"
msgstr "版本3.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"The dialogs to manage feed files have been removed. Now their functionality "
"is included in the Feeds dialog."
msgstr "管理订阅源文件的对话框已被删除。现在，他们的功能包含在“源”对话框中。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"The visual presentation of the dialogs has been enhanced, adhering to the "
"appearance of the dialogs shown in NVDA."
msgstr "对话框的可视化表示已得到增强，符合NVDA中显示的对话框的外观。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"The default feed is saved on the NVDA's configuration. Therefore, it's "
"possible to set different default feeds in configuration profiles."
msgstr ""
"默认配置保存在NVDA的配置中。因此，可以在配置配置文件中设置不同的默认源。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Requires NVDA 2016.4."
msgstr "需要NVDA 2016.4。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 2.0"
msgstr "版本2.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Add-on help is available from the Add-ons Manager."
msgstr "插件管理器提供了插件帮助。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 1.0"
msgstr "版本1.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Initial version."
msgstr "发布初始版本。"

#. type: Plain text
#, no-wrap
msgid "[[!tag dev stable]]\n"
msgstr "[[!tag dev stable]]\n"

#~ msgid ""
#~ "If needed, you can download the [last version compatible with NVDA 2017.3]"
#~ "[3]."
#~ msgstr "如果需要，您可以下载[与NVDA 2017.3兼容的最新版本] [3]。"

#, fuzzy
#~| msgid "[3]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=rf-o"
#~ msgid "[3]: https://www.nvaccess.org/addonStore/legacy?file=rf-o"
#~ msgstr "[3]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=rf-o"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "If needed, you can download the [last version compatible with NVDA "
#~| "2017.3][3]."
#~ msgid ""
#~ "Download [stable version][1] (compatible with NVDA 2019.3 and beyond)"
#~ msgstr "如果需要，您可以下载[与NVDA 2017.3兼容的最新版本] [3]。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "If needed, you can download the [last version compatible with NVDA "
#~| "2017.3][3]."
#~ msgid "Download [beta version][2] (compatible with NVDA 2019.3 and beyond)"
#~ msgstr "如果需要，您可以下载[与NVDA 2017.3兼容的最新版本] [3]。"

#, fuzzy
#~| msgid "[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=rf"
#~ msgid "[1]: https://www.nvaccess.org/addonStore/legacy?file=readFeeds"
#~ msgstr "[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=rf"

#, fuzzy
#~| msgid "[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=rf"
#~ msgid "[2]: https://www.nvaccess.org/addonStore/legacy?file=readFeeds-beta"
#~ msgstr "[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=rf"

#, fuzzy
#~| msgid "Download [development version][2]"
#~ msgid ""
#~ "Download [development version][2] (compatible with NVDA 2019.3 and beyond)"
#~ msgstr "下载 [开发板][2]"

#~ msgid "[2]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=rf-dev"
#~ msgstr "[2]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=rf-dev"

#~ msgid "NVDA compatibility: 2019.3 or later"
#~ msgstr "NVDA兼容版本: 2019.3或更高版本"

#~ msgid "Download [stable version][1]"
#~ msgstr "下载 [稳定版][1]"

#~ msgid "Installation or Update"
#~ msgstr "安装和更新"

#~ msgid ""
#~ "If you used a previous version of this addon, and there is an RSS or "
#~ "personalFeeds folder in your personal NVDA configuration folder, when "
#~ "installing the current version, a dialog will ask if you want to upgrade "
#~ "or install.  Choose update to preserve your saved feeds and to continue "
#~ "using them in the new installed version of readFeeds."
#~ msgstr ""
#~ "如果您使用此插件的先前版本，并且个人NVDA配置文件夹中有RSS或personalFeeds文"
#~ "件夹，则在安装当前版本时，会出现一个对话框，询问您是要升级还是安装。选择更"
#~ "新以保留已保存的源，并在新安装的readFeeds版本中继续使用它们。"

#~ msgid "Feeds"
#~ msgstr "订阅"

#~ msgid ""
#~ "Open folder containing a backup of feeds: Opens a folder which may "
#~ "contain a backup of feeds. This can be useful to explore and delete feeds "
#~ "which shouldn't be imported when the add-on is updated."
#~ msgstr ""
#~ "打开包含RSS源备份的文件夹: 打开一个可能包含RSS源备份的文件夹。可以用于在更"
#~ "新插件后浏览和删除不应导入的源。"

#~ msgid ""
#~ "If a feed named tempFeed is created, please rename it, as this file could "
#~ "be replaced when needed to create a feed whose name already exists."
#~ msgstr ""
#~ "如果创建了名为tempFeed的Feed，请将其重命名，因为在需要创建名称已存在的Feed"
#~ "时，可以替换此文件。"

#~ msgid ""
#~ "The feed set as the default can't be removed. The addressFile feed will "
#~ "be use as the default when the configuration is reset, so it can't be "
#~ "deleted."
#~ msgstr ""
#~ "无法删除作为默认设置的Feed设置。重置配置时，addressFile提要将用作默认值，"
#~ "因此无法删除。"

#~ msgid "Copy feeds folder"
#~ msgstr "复制feed文件夹"

#~ msgid ""
#~ "Opens a dialog to choose a folder where you can save the personalFeeds "
#~ "directory of your feeds. By default the selected folder is the NVDA's "
#~ "configuration directory, which will create the personalFeeds directory."
#~ msgstr ""
#~ "打开一个对话框，选择一个文件夹，您可以在其中保存Feed的personalFeeds目录。"
#~ "默认情况下，所选文件夹是NVDA的配置目录，该目录将创建personalFeeds目录。"

#~ msgid "Restore feeds"
#~ msgstr "恢复Feed"

#~ msgid ""
#~ "Opens a dialog to select a folder which replaces your feeds in the "
#~ "personalFeeds folder. Make sure you load a folder containing feeds URLs."
#~ msgstr ""
#~ "打开一个对话框，选择一个替换personalFeeds文件夹中的Feed的文件夹。确保加载"
#~ "包含feed网址的文件夹。"

#~ msgid "A list of the saved feeds."
#~ msgstr "已保存的feed列表。"

#~ msgid ""
#~ "[2]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=rf-dev [3]: "
#~ "https://github.com/nvdaes/readFeeds/releases/download/4.5/readFeeds-4.5."
#~ "nvda-addon"
#~ msgstr ""
#~ "[2]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=rf-dev [3]: "
#~ "https://github.com/nvdaes/readFeeds/releases/download/4.5/readFeeds-4.5."
#~ "nvda-addon"
